反送中係導火線 最根本係要反上一代老屎忽

成個月黎反送中 除左要徹回條例
好明顯睇到既係隔代撕裂
依次除左係反港共反送中
同時亦係反上一代老鬼

相信大家職場上 生活上見識過d廢老 欺壓年輕人
呀呀咋咋 得把口 聲大 講野冇營養 英文唔識多隻
電腦電話又唔識用 又唔肯學習新事
又霸住個位 淨係叫人做 正式阻住地球轉
仲要返年輕人轉頭唔努力 搞搞鎮
d廢老憑乜野話我地d莘莘學子
係一個新世代要學多種技能/不斷進修應付職場
你班廢老 得咩?

行出黎就係要話俾d廢老聽
你地做錯 你地唔岩 你地脫節 你地要落台！